Tinder識左條女唔夠1日就叫我上佢酒店

出唔出好第一次玩Tinder 唸住識下frd 聊下女仔 點知有咁大隻蛤乸隨街走
好似好伏咁 求意見

肯定捉黄腳雞，睇路

小心仙人跳

小心上到去有幾個南亞仔係則邊

黃腳雞

無圖好難傾落去喎 ching

仙人跳

點解要益你呀 你係劉德華？

可能係性病g，巴打睇住全身生粒粒

多謝咁多位巴打 決定唔去了 第一次玩tinder乜經驗都冇

但係香港點樣捉黃腳雞 自己地頭喎

上啦! 上到去佢會見到佢係床上M字擘腿, 撥開陰唇等你插

你都係想我咁講姐....

你上黎問呢樣野, 同琴日條港女問好唔好飛去美國見條網戀韓仔一樣咁鳩/西痕

你現場直播啦

幾錢先

知唔知邊個武士bb

見到樓主打啲嘢都起雞皮

即刻打番個丁入聖人mode先

頭像有無大樣

鼻屎咁細粒頭像見到條女好似係個著住一件頭泳衣既肥婆咁

有圖先有得討論

唔駛唔該

約佢中環見

圖

諗都知無咁著數啦

上啦 大家直接 識玩

一睇就知中伏